# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-23 19:58-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-23 20:04-0400\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../disku_paths.php:28
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../disku_paths.php:29
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../disku_paths.php:30 ../disku_applications.php:28 ../disku_extenreg.php:31
#: ../disku_pollers.php:30
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../disku_paths.php:31
msgid "Clear Stats"
msgstr "清除统计数据"

#: ../disku_paths.php:190
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Delete the following Scanner Path(s)."
msgstr "单击“继续”以删除以下扫描路径。"

#: ../disku_paths.php:195
#, fuzzy
msgid "Delete Disk Monitor Scan Path(s)"
msgstr "删除磁盘监视器扫描路径"

#: ../disku_paths.php:199
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Disable Poller of the following Scanner Path(s)."
msgstr "单击“继续”以停止以下扫描路径的数据采集。"

#: ../disku_paths.php:204
#, fuzzy
msgid "Disable Disk Monitor Scan Path(s)"
msgstr "禁用磁盘监视器扫描路径"

#: ../disku_paths.php:208
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Enable the following Scanner Path(s)."
msgstr "单击“继续”以开启以下扫描路径的数据采集。"

#: ../disku_paths.php:213
#, fuzzy
msgid "Enable Disk Monitor Scan Path(s)"
msgstr "启用磁盘监视器扫描路径"

#: ../disku_paths.php:217
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Clear Statistics on the following Scanner Path(s)."
msgstr "单击“继续”以清除以下扫描路径上的统计信息。"

#: ../disku_paths.php:222
#, fuzzy
msgid "Clear Disk Monitor Scan Path Stats"
msgstr "清除磁盘监视器扫描路径统计信息"

#: ../disku_paths.php:225 ../disku_pollers.php:218
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../disku_paths.php:225 ../disku_pollers.php:218
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../disku_paths.php:227
#, fuzzy
msgid "You must select at least one Disk Monitor Scan Path."
msgstr "您必须至少选择一个磁盘监视器扫描路径。"

#: ../disku_paths.php:263 ../disku_paths.php:609 ../setup.php:687
#: ../setup.php:695 ../setup.php:703 ../disku_applications.php:331
#: ../disku_extenreg.php:803 ../disku_extenreg.php:1205
#: ../disku_extensions.php:139 ../disku_extensions.php:313
#: ../disku_orgview.php:131 ../disku_orgview.php:141
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: ../disku_paths.php:263
#, fuzzy, php-format
msgid "Disk Monitoring Path [edit: %s]"
msgstr "磁盘监视路径[编辑：％s]"

#: ../disku_paths.php:265
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Path [new]"
msgstr "磁盘监视路径[新建]"

#: ../disku_paths.php:272
#, fuzzy
msgid "Path to Monitor"
msgstr "监控路径"

#: ../disku_paths.php:273
#, fuzzy
msgid "Enter the path that must be scanned."
msgstr "输入必须扫描的路径。"

#: ../disku_paths.php:281 ../disku_paths.php:581
msgid "Path Name"
msgstr "路径名"

#: ../disku_paths.php:282
#, fuzzy
msgid "Give the path a common name for others."
msgstr "给该路径指定其他名称。"

#: ../disku_paths.php:290
#, fuzzy
msgid "Path Descripton"
msgstr "路径描述"

#: ../disku_paths.php:291
#, fuzzy
msgid "Details about this path for support purposes."
msgstr "用于支持目的的有关此路径的详细信息。"

#: ../disku_paths.php:299
#, fuzzy
msgid "Tag Name for Accounting"
msgstr "记帐的标签名称"

#: ../disku_paths.php:300
#, fuzzy
msgid "Aggregates file statistical information under this name."
msgstr "以该名称汇总文件统计信息。"

#: ../disku_paths.php:308
msgid "Poller Name"
msgstr "采集器名称"

#: ../disku_paths.php:309
#, fuzzy
msgid "Select the poller that collects data for the configured path."
msgstr "选择所配置路径的数据收集的调度器。"

#: ../disku_paths.php:316
#, fuzzy
msgid "Directory Depth"
msgstr "目录深度"

#: ../disku_paths.php:317
#, fuzzy
msgid "For parallelization support, what depth to you want to traverse the file system to determine the number of threads."
msgstr "对于并行化支持，要遍历文件系统以确定线程数的深度。"

#: ../disku_paths.php:321
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Directory Deep"
msgstr "％d目录深"

#: ../disku_paths.php:322 ../disku_paths.php:323 ../disku_paths.php:324
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Directories Deep"
msgstr "％d目录深"

#: ../disku_paths.php:329
#, fuzzy
msgid "Max Concurrent Threads"
msgstr "最大并发线程"

#: ../disku_paths.php:330
#, fuzzy
msgid "Select the default maximum concurrent threads that you want to use in parallel on the configured path for that host. For example, if you set the path as <span class=\"filepath\">/tmp</span> with a Depth 2 and Thread 5, then<span class=\"filepath\">/tmp</span> is scanned until two directories depth by initiating 5 concurrent processes. Default is 5 Threads per path."
msgstr "选择要在该主机的配置路径上并行使用的默认最大并发线程数。例如，如果您使用深度2和线程5将路径设置为<span class=\"filepath\">/ tmp</span> ，则通过启动5个并发进程来扫描<span class=\"filepath\">/ tmp</span>直到两个目录深度。默认值为每个路径5个线程。"

#: ../disku_paths.php:334
#, php-format
msgid "%d Thread"
msgstr "%d线程"

#: ../disku_paths.php:335 ../disku_paths.php:336 ../disku_paths.php:337
#: ../disku_paths.php:338 ../disku_paths.php:339 ../disku_paths.php:340
#: ../disku_paths.php:341 ../disku_paths.php:342 ../disku_paths.php:343
#, php-format
msgid "%d Threads"
msgstr "%d线程"

#: ../disku_paths.php:348
#, fuzzy
msgid "Do Not Monitor this Path"
msgstr "不监视此路径"

#: ../disku_paths.php:349
#, fuzzy
msgid "Check this box if you want to disable scanning for this path."
msgstr "如果要禁用对此路径的扫描，请选中此框。"

#: ../disku_paths.php:384
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Hrs"
msgstr "%d小时"

#: ../disku_paths.php:386
#, php-format
msgid "%d Mins"
msgstr "%d分钟"

#: ../disku_paths.php:389
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Secs"
msgstr "％d秒"

#: ../disku_paths.php:402 ../disku_paths.php:584 ../disku_dashboard.php:128
#: ../disku_dashboard.php:227 ../disku_pollers.php:486
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../disku_paths.php:406 ../setup.php:569 ../disku_dashboard.php:231
#: ../disku_extensions.php:138 ../disku_extensions.php:161
#: ../disku_groups.php:128 ../disku_orgview.php:208 ../disku_orgview.php:245
#: ../disku_orgview.php:283 ../disku_users.php:135 ../disku_users.php:166
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../disku_paths.php:422 ../disku_paths.php:586 ../disku_pollers.php:481
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../disku_paths.php:426
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: ../disku_paths.php:427 ../disku_paths.php:585
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ../disku_paths.php:428 ../disku_paths.php:614
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../disku_paths.php:432 ../disku_paths.php:596 ../disku_pollers.php:506
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: ../disku_paths.php:436 ../disku_tagview.php:131 ../setup.php:557
#: ../disku_applications.php:402 ../disku_appview.php:131
#: ../disku_dashboard.php:250 ../disku_extensions.php:171
#: ../disku_groups.php:138 ../disku_orgview.php:320 ../disku_pollers.php:635
#: ../disku_users.php:176
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../disku_paths.php:448 ../disku_tagview.php:142
#: ../disku_applications.php:414 ../disku_appview.php:143
#: ../disku_dashboard.php:262 ../disku_extenreg.php:1071
#: ../disku_extensions.php:183 ../disku_groups.php:150 ../disku_orgview.php:332
#: ../disku_pollers.php:646 ../disku_users.php:188
msgid "Go"
msgstr "查询"

#: ../disku_paths.php:448 ../disku_paths.php:457 ../disku_tagview.php:121
#: ../disku_applications.php:392 ../disku_applications.php:414
#: ../disku_appview.php:121 ../disku_dashboard.php:262
#: ../disku_dashboard.php:271 ../disku_extenreg.php:1080
#: ../disku_extensions.php:192 ../disku_groups.php:159 ../disku_orgview.php:341
#: ../disku_pollers.php:625 ../disku_pollers.php:646 ../disku_users.php:197
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../disku_paths.php:449 ../disku_tagview.php:143
#: ../disku_applications.php:415 ../disku_appview.php:144
#: ../disku_dashboard.php:263 ../disku_extenreg.php:1072
#: ../disku_extensions.php:184 ../disku_groups.php:151 ../disku_orgview.php:333
#: ../disku_pollers.php:647 ../disku_users.php:189
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../disku_paths.php:449 ../disku_tagview.php:143
#: ../disku_applications.php:415 ../disku_appview.php:144
#: ../disku_dashboard.php:263 ../disku_extenreg.php:1072
#: ../disku_extensions.php:184 ../disku_groups.php:151 ../disku_orgview.php:333
#: ../disku_pollers.php:647 ../disku_users.php:189
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: ../disku_paths.php:517
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Paths"
msgstr "磁盘监控路径"

#: ../disku_paths.php:582
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../disku_paths.php:583 ../disku_tagview.php:177
msgid "Tag Name"
msgstr "标签名称"

#: ../disku_paths.php:587 ../disku_pollers.php:511
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: ../disku_paths.php:588 ../disku_paths.php:614 ../disku_pollers.php:516
#: ../disku_pollers.php:564
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: ../disku_paths.php:589
#, fuzzy
msgid "Depth/Threads"
msgstr "深度/线程"

#: ../disku_paths.php:590
#, fuzzy
msgid "Cur Time"
msgstr "固化时间"

#: ../disku_paths.php:591 ../disku_pollers.php:526
#, fuzzy
msgid "Avg Time"
msgstr "平均时间"

#: ../disku_paths.php:592 ../disku_pollers.php:531
msgid "Max Time"
msgstr "最长时间"

#: ../disku_paths.php:593 ../disku_pollers.php:536
msgid "Last Started"
msgstr "上次开始时间"

#: ../disku_paths.php:594 ../disku_pollers.php:541
#, fuzzy
msgid "Last Ended"
msgstr "最后结束"

#: ../disku_paths.php:613 ../disku_extenreg.php:1206
#: ../disku_extensions.php:163 ../disku_extensions.php:314
msgid "No"
msgstr "禁用"

#: ../disku_paths.php:613 ../disku_extenreg.php:1206
#: ../disku_extensions.php:162 ../disku_extensions.php:314
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../disku_paths.php:614
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: ../disku_paths.php:627
#, fuzzy
msgid "No Disk Data Collector Paths Defined"
msgstr "未定义磁盘数据收集器路径"

#: ../disku_tagview.php:112
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring by Tag Name"
msgstr "按标签名称监视磁盘"

#: ../disku_tagview.php:127 ../disku_tagview.php:212
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../disku_tagview.php:142 ../disku_appview.php:143 ../disku_extenreg.php:1071
#: ../disku_extensions.php:183 ../disku_groups.php:150 ../disku_orgview.php:332
#: ../disku_users.php:188
msgid "Set/Refresh Filters"
msgstr "设置/刷新过滤器"

#: ../disku_tagview.php:173 ../setup.php:768 ../setup.php:778 ../setup.php:783
#: ../setup.php:789 ../setup.php:804 ../disku_appview.php:166
#: ../disku_dashboard.php:117 ../disku_extenreg.php:1114
#: ../disku_extensions.php:220 ../disku_groups.php:199 ../disku_orgview.php:375
#: ../disku_users.php:235
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../disku_tagview.php:181 ../disku_appview.php:178 ../disku_extenreg.php:1134
#: ../disku_extensions.php:240 ../disku_groups.php:211 ../disku_orgview.php:404
msgid "Total Users"
msgstr "用户总数"

#: ../disku_tagview.php:186 ../disku_appview.php:183 ../disku_extenreg.php:1139
#: ../disku_extensions.php:245 ../disku_groups.php:215 ../disku_orgview.php:409
#: ../disku_users.php:255
msgid "Total Files"
msgstr "文件"

#: ../disku_tagview.php:191 ../disku_appview.php:188 ../disku_extenreg.php:1144
#: ../disku_extensions.php:250 ../disku_groups.php:225 ../disku_orgview.php:419
#: ../disku_users.php:265
msgid "Total Size"
msgstr "总大小"

#: ../disku_tagview.php:196 ../disku_appview.php:193 ../disku_extenreg.php:1149
#: ../disku_extensions.php:255 ../disku_groups.php:230 ../disku_orgview.php:424
#: ../disku_users.php:270
#, fuzzy
msgid "Less 6 Months"
msgstr "6个月内"

#: ../disku_tagview.php:201 ../disku_appview.php:198 ../disku_extenreg.php:1154
#: ../disku_extensions.php:260 ../disku_groups.php:235 ../disku_orgview.php:429
#: ../disku_users.php:275
#, fuzzy
msgid "Between 6-12 Months"
msgstr "6-12个月之间"

#: ../disku_tagview.php:206 ../disku_appview.php:203 ../disku_extenreg.php:1159
#: ../disku_extensions.php:265 ../disku_groups.php:240 ../disku_orgview.php:434
#: ../disku_users.php:280
#, fuzzy
msgid "12 Months Plus"
msgstr "12个月以上"

#: ../disku_tagview.php:265
#, fuzzy
msgid "No Tag Name Found"
msgstr "暂无标签。"

#: ../setup.php:465
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: ../setup.php:466 ../setup.php:467 ../setup.php:468 ../setup.php:469
#: ../setup.php:474
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring"
msgstr "文件系统监控"

#: ../setup.php:466
#, fuzzy
msgid "File System Pollers"
msgstr "数据采集调度器"

#: ../setup.php:467
#, fuzzy
msgid "File System Scan Paths"
msgstr "扫描路径"

#: ../setup.php:468 ../setup.php:800 ../setup.php:801
#: ../disku_applications.php:398 ../disku_applications.php:537
#: ../disku_appview.php:127 ../disku_appview.php:209
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: ../setup.php:469
#, fuzzy
msgid "Extension Registry"
msgstr "扩展名注册表"

#: ../setup.php:481
#, fuzzy
msgid "Weekly at Day/Time"
msgstr "每周定时"

#: ../setup.php:482
#, fuzzy
msgid "Daily at Time"
msgstr "每天定时"

#: ../setup.php:486
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: ../setup.php:487
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: ../setup.php:488
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: ../setup.php:489
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: ../setup.php:490
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: ../setup.php:491
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: ../setup.php:492
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: ../setup.php:496
msgid "Level 1"
msgstr "1级"

#: ../setup.php:497
msgid "Level 2"
msgstr "2级"

#: ../setup.php:498
#, fuzzy
msgid "Level 1 + Level 2"
msgstr "1-2级"

#: ../setup.php:499
msgid "Level 3"
msgstr "3级"

#: ../setup.php:500
#, fuzzy
msgid "Level 1 + Level 3"
msgstr "1级＋3级"

#: ../setup.php:501
#, fuzzy
msgid "Level 2 + Level 3"
msgstr "2-3级"

#: ../setup.php:502
#, fuzzy
msgid "Level 1 + Level 2 + Level 3"
msgstr "1-3级"

#: ../setup.php:573 ../setup.php:574
#, php-format
msgid "%d Days"
msgstr "%d天"

#: ../setup.php:575
#, php-format
msgid "%d Week"
msgstr "%d周"

#: ../setup.php:576 ../setup.php:577
#, php-format
msgid "%d Weeks"
msgstr "%d周"

#: ../setup.php:578
#, php-format
msgid "%d Month"
msgstr "%d月"

#: ../setup.php:579 ../setup.php:580 ../setup.php:581 ../setup.php:582
#, php-format
msgid "%d Months"
msgstr "%d月"

#: ../setup.php:583
#, php-format
msgid "%d Year"
msgstr "%d年"

#: ../setup.php:584 ../setup.php:585
#, php-format
msgid "%d Years"
msgstr "%d年"

#: ../setup.php:588
#, fuzzy
msgid "Duplicated Extension. The Extension has exsited already."
msgstr "重复的扩展名。该扩展名已经存在。"

#: ../setup.php:591
#, fuzzy
msgid "Duplicated Extension. And the Extension has mapped to the same application."
msgstr "重复的扩展名。并且扩展已映射到相同的应用程序。"

#: ../setup.php:594
#, fuzzy
msgid "Duplicated Extension. The Extension will map to more than one application."
msgstr "重复的扩展名。该扩展将映射到多个应用程序。"

#: ../setup.php:597
#, fuzzy
msgid "A absolute path is needed."
msgstr "需要绝对路径。"

#: ../setup.php:600
#, fuzzy
msgid "Duplicated Path. The Path of the Poller has exsited already."
msgstr "路径重复。该路径的数据收集设置已经存在。"

#: ../setup.php:619
#, fuzzy
msgid "RTM Plugins"
msgstr "RTM插件"

#: ../setup.php:623
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring General Settings"
msgstr "磁盘监视常规设置"

#: ../setup.php:633
#, fuzzy
msgid "Add Disk Monitoring Device Automatically"
msgstr "自动添加磁盘监视设备"

#: ../setup.php:634
#, fuzzy
msgid "RTM will add device and the related graphs for monitoring"
msgstr "RTM将添加设备和相关图形进行监视"

#: ../setup.php:639
#, fuzzy
msgid "Bypass Directories"
msgstr "绕过目录"

#: ../setup.php:640
msgid "The directories and files of which path content these strings will be bypassed during raw data scanning. Some directory paths can lead to misleading data, and cause the scanning process to take an excessive amount of time.  One important path that should always be ignored are one that include \".snapshot\" folders.  Scanning these folders will result in not only longer scan times, but erroneous data. If multiple strings need to be bypassed, separated them by semi-colon. For example, \"ex1;/ex2/\" will bypass directories and files of which path contents \"ex1\", and will bypass directories of which path contents \"/ex2/\"."
msgstr ""

#: ../setup.php:647
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Data Retention Settings"
msgstr "磁盘监视数据保留期限设置"

#: ../setup.php:651
#, fuzzy
msgid "Historical Data Retention"
msgstr "历史数据保留期限"

#: ../setup.php:652
#, fuzzy
msgid "Select the period you want to store Daily Statistics data. Default is 1 year."
msgstr "选择要存储每日统计数据的时间段。默认值为1年。"

#: ../setup.php:658
msgid "Rotation Frequency"
msgstr "轮转频率"

#: ../setup.php:659
#, fuzzy
msgid "Select the data partition frequency. For example, if your poller runs once a day, then select Daily, if it runs once a week, then select Weekly. Default is Daily."
msgstr "选择数据分区频率。例如，如果您的采集周期每天一次，则选择“每日”，如果它每周一次，则选择“每周”。默认值为每日。"

#: ../setup.php:662
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: ../setup.php:662
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: ../setup.php:665
#, fuzzy
msgid "Data Storage Rotation Schedule "
msgstr "数据存储轮换时间表"

#: ../setup.php:666
#, fuzzy
msgid "Only when using Weekly rotation, what day should this rotation take place. Select a day to back up data. Default is Sunday."
msgstr "仅当使用每周轮换时，才应该在哪一天轮换。选择一天来备份数据。默认值为星期日。"

#: ../setup.php:672
msgid "Rotation Time"
msgstr "轮换时间"

#: ../setup.php:673
#, fuzzy
msgid "Set the time for back up rotation schedule. Please make this of day a time when no pollers are collecting data."
msgstr "设置备份轮换时间表的时间。请设置为没有采集器收集数据的时候的一天。"

#: ../setup.php:679
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Organizational Hierarchy"
msgstr "磁盘监视组织层次结构"

#: ../setup.php:683
#, fuzzy
msgid "Level 1 Hierarchy"
msgstr "1级层次结构"

#: ../setup.php:684
#, fuzzy
msgid "Set the highest level of hierarchy"
msgstr "设置最高等级"

#: ../setup.php:691
#, fuzzy
msgid "Level 2 Hierarchy"
msgstr "2级层次结构"

#: ../setup.php:692
#, fuzzy
msgid "Set the second level of hierarchy"
msgstr "设置第二层等级"

#: ../setup.php:699
#, fuzzy
msgid "Level 3 Hierarchy"
msgstr "3级层次结构"

#: ../setup.php:700
#, fuzzy
msgid "Set the third level of hierarchy"
msgstr "设置层次结构的第三级"

#: ../setup.php:707
#, fuzzy
msgid "Organizational Graph Level"
msgstr "组织图级别"

#: ../setup.php:708
#, fuzzy
msgid "Create graphs on which organization level."
msgstr "在组织级别上创建图。"

#: ../setup.php:714
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring User/Group Settings"
msgstr "磁盘监视用户/组设置"

#: ../setup.php:718
#, fuzzy
msgid "User/Group Collection Method"
msgstr "用户/组收集方法"

#: ../setup.php:719
#, fuzzy
msgid "What method should be used to determine users and group membership"
msgstr "应该使用哪种方法确定用户和组成员身份"

#: ../setup.php:726
#, fuzzy
msgid "Valid Unique Identifier (UID) User ID Range"
msgstr "有效唯一标识符（UID）用户ID范围"

#: ../setup.php:727
#, fuzzy
msgid "Define a range  to uniquely identify users. By default, it is 1000 - 100000"
msgstr "定义范围以唯一标识用户。默认情况下为1000-100000"

#: ../setup.php:734
#, fuzzy
msgid "Valid Unique Identifier (GID) Group ID Range"
msgstr "有效唯一标识符（GID）组ID范围"

#: ../setup.php:735
#, fuzzy
msgid "Define a range to uniquely identify user groups. By default, it is 500 - 10000"
msgstr "定义范围以唯一地标识用户组。默认情况下为500-10000"

#: ../setup.php:765
#, fuzzy
msgid "Disk Pollers"
msgstr "磁盘数据采集器"

#: ../setup.php:766 ../setup.php:776 ../setup.php:781 ../setup.php:787
#: ../setup.php:802
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: ../setup.php:767 ../setup.php:777 ../setup.php:782 ../setup.php:788
#: ../setup.php:803
#, fuzzy
msgid "(Save)"
msgstr "保存"

#: ../setup.php:775
#, fuzzy
msgid "Monitoring Paths"
msgstr "监控路径"

#: ../setup.php:780
#, fuzzy
msgid "Unix Group Data Managers"
msgstr "Unix组数据管理器"

#: ../setup.php:785
#, fuzzy
msgid "File Extension Registry"
msgstr "文件扩展名注册表"

#: ../setup.php:786
msgid "File Extensions"
msgstr "文件扩展名"

#: ../setup.php:791 ../setup.php:792
#, fuzzy
msgid "Disk Usage by Extension"
msgstr "按扩展名使用磁盘"

#: ../setup.php:794 ../setup.php:795
#, fuzzy
msgid "Disk Usage by Application"
msgstr "按应用程序使用磁盘"

#: ../setup.php:797 ../setup.php:798
#, fuzzy
msgid "Disk Usage by Tag Name"
msgstr "磁盘使用情况（按标签名称）"

#: ../setup.php:806 ../setup.php:807
#, fuzzy
msgid "Disk Usage By Operating System Users"
msgstr "操作系统用户的磁盘使用情况"

#: ../setup.php:809 ../setup.php:810
#, fuzzy
msgid "Disk Usage By Operating System Groups"
msgstr "操作系统组的磁盘使用情况"

#: ../setup.php:812 ../setup.php:813
#, fuzzy
msgid "Disk Usage By Organization"
msgstr "磁盘使用情况（按组织）"

#: ../setup.php:815 ../setup.php:816
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Dashboard"
msgstr "磁盘监控仪表板"

#: ../setup.php:835 ../setup.php:875 ../setup.php:890 ../setup.php:891
msgid "Disk Utilization"
msgstr "磁盘利用率"

#: ../setup.php:876
#, fuzzy
msgid "By Volume"
msgstr "按文件系统"

#: ../setup.php:877
#, fuzzy
msgid "By Organization"
msgstr "按组织"

#: ../setup.php:878
#, fuzzy
msgid "By OS User"
msgstr "按操作系统用户"

#: ../setup.php:879
#, fuzzy
msgid "By OS Group"
msgstr "按操作系统用户组"

#: ../setup.php:880
#, fuzzy
msgid "By File Extension"
msgstr "按文件扩展名"

#: ../setup.php:881
#, fuzzy
msgid "By Application"
msgstr "按应用程序"

#: ../setup.php:882
#, fuzzy
msgid "By Tag Name"
msgstr "按标签名称"

#: ../setup.php:889
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表盘"

#: ../disku_applications.php:208
#, fuzzy
msgid "Delete Application(s)"
msgstr "删除应用程序"

#: ../disku_applications.php:213
#, fuzzy
msgid "You must select at least one Application."
msgstr "您必须至少选择一个应用程序。"

#: ../disku_applications.php:333
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Application [new]"
msgstr "磁盘监视应用程序[新建]"

#: ../disku_applications.php:340 ../disku_applications.php:341
#: ../disku_applications.php:522
msgid "Application Name"
msgstr "应用程序名称"

#: ../disku_applications.php:349 ../disku_applications.php:350
#: ../disku_appview.php:174
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

#: ../disku_applications.php:467
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Applications"
msgstr "磁盘监控应用"

#: ../disku_applications.php:526
msgid "Vendor Name"
msgstr "供应商名称"

#: ../disku_applications.php:530
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../disku_applications.php:555
#, fuzzy
msgid "No Applications Found"
msgstr "没有发现应用程序"

#: ../disku_appview.php:112
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring by Application"
msgstr "按应用程序监视磁盘"

#: ../disku_appview.php:170 ../disku_extenreg.php:825
#: ../disku_extenreg.php:1122 ../disku_extensions.php:228
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../disku_appview.php:262
#, fuzzy
msgid "No Application Found"
msgstr "找不到应用程序"

#: ../disku_dashboard.php:74
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring File Systems"
msgstr "磁盘监控文件系统"

#: ../disku_dashboard.php:120
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: ../disku_dashboard.php:124
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ../disku_dashboard.php:132 ../disku_pollers.php:476
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: ../disku_dashboard.php:136
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../disku_dashboard.php:141
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: ../disku_dashboard.php:146
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: ../disku_dashboard.php:151
#, fuzzy
msgid "Percent Used"
msgstr "已用百分比"

#: ../disku_dashboard.php:157 ../disku_dashboard.php:246
msgid "File Systems"
msgstr "文件系统"

#: ../disku_extenreg.php:29
msgid "Monitor"
msgstr "监控"

#: ../disku_extenreg.php:30
msgid "Unmonitor"
msgstr "取消监控"

#: ../disku_extenreg.php:587
#, fuzzy
msgid "You must select at least one Extension."
msgstr "您必须至少选择一个扩展名。"

#: ../disku_extenreg.php:780
msgid "[edit]"
msgstr "[编辑]"

#: ../disku_extenreg.php:783
msgid "[new]"
msgstr "[新建]"

#: ../disku_extenreg.php:803
#, php-format
msgid "[edit: %s]"
msgstr "[编辑: %s]"

#: ../disku_extenreg.php:809
#, fuzzy
msgid "Registry Extension Name"
msgstr "注册扩展名"

#: ../disku_extenreg.php:817
#, fuzzy
msgid "Extension Description"
msgstr "扩展名描述"

#: ../disku_extenreg.php:837
#, fuzzy
msgid "Application Level Extension Description"
msgstr "应用程序级别扩展名描述"

#: ../disku_extenreg.php:1013 ../disku_extensions.php:125
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring by Extension"
msgstr "按扩展名监视磁盘"

#: ../disku_extenreg.php:1022 ../disku_extensions.php:134
msgid "App"
msgstr "应用"

#: ../disku_extenreg.php:1045 ../disku_extenreg.php:1126
#: ../disku_extensions.php:157 ../disku_extensions.php:232
msgid "Monitored"
msgstr "监控"

#: ../disku_extenreg.php:1055 ../disku_extenreg.php:1108
#: ../disku_extensions.php:167 ../disku_extensions.php:271
msgid "Extensions"
msgstr "扩展名"

#: ../disku_extenreg.php:1118 ../disku_extensions.php:224
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#: ../disku_extenreg.php:1130 ../disku_extensions.php:236
#, fuzzy
msgid "Description and Application Level Description"
msgstr "描述和应用程序级别描述"

#: ../disku_extenreg.php:1219 ../disku_extensions.php:331
#, fuzzy
msgid "No Extensions Found"
msgstr "找不到扩展名"

#: ../disku_groups.php:86
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring by Group"
msgstr "按组监视磁盘"

#: ../disku_groups.php:124 ../disku_users.php:162
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../disku_groups.php:129 ../disku_users.php:167
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../disku_groups.php:130 ../disku_users.php:131 ../disku_users.php:168
#: ../disku_users.php:239
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../disku_groups.php:134 ../disku_groups.php:246 ../disku_users.php:251
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: ../disku_groups.php:203
msgid "Group Name"
msgstr "用户组名称"

#: ../disku_groups.php:207
msgid "Group ID"
msgstr "用户组ID"

#: ../disku_groups.php:220 ../disku_orgview.php:414 ../disku_users.php:260
#, fuzzy
msgid "Total Dirs"
msgstr "总目录数"

#: ../disku_orgview.php:152
#, fuzzy
msgid "Organization View"
msgstr "组织视图"

#: ../disku_orgview.php:209 ../disku_orgview.php:246 ../disku_orgview.php:284
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: ../disku_orgview.php:316 ../disku_orgview.php:440
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: ../disku_orgview.php:561
#, fuzzy
msgid "No Disk Utilization Records Found"
msgstr "找不到磁盘利用率记录"

#: ../disku_pollers.php:31
msgid "Reset Counters"
msgstr "重置计数器"

#: ../disku_pollers.php:145
#, fuzzy
msgid "Unable to delete Pollers that have services running.  Shutdown diskud on the host prior to removing it."
msgstr "无法删除正在运行服务的数据采集器。在删除之前，请先停止主机上的守护进程rtmclientd。"

#: ../disku_pollers.php:183
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Delete the following Disk Monitoring Poller(s)."
msgstr "单击“继续”以删除以下磁盘监控数据采集器。"

#: ../disku_pollers.php:188
#, fuzzy
msgid "Delete Disk Monitoring Poller(s)"
msgstr "删除磁盘监控数据采集器"

#: ../disku_pollers.php:192
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Disable the following Disk Monitoring Poller(s)."
msgstr "单击“继续”以禁用以下磁盘监控数据采集器。"

#: ../disku_pollers.php:197
#, fuzzy
msgid "Disable Disk Monitoring Poller(s)"
msgstr "禁用磁盘监控数据采集器"

#: ../disku_pollers.php:201
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Enable the following Disk Monitoring Poller(s)."
msgstr "单击“继续”以启用以下磁盘监控数据采集器。"

#: ../disku_pollers.php:206
#, fuzzy
msgid "Enable Disk Monitoring Poller(s)"
msgstr "启用磁盘监控数据采集器"

#: ../disku_pollers.php:210
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Reset Counters on the following Disk Monitoring Poller(s)."
msgstr "单击“继续”以重置以下磁盘监控数据采集器上的计数器。"

#: ../disku_pollers.php:215
#, fuzzy
msgid "Reset Counters for Disk Monitoring Poller(s)"
msgstr "重置磁盘监控数据采集器的计数器"

#: ../disku_pollers.php:220
#, fuzzy
msgid "You must select at least one Disk Monitoring Poller."
msgstr "您必须至少选择一个磁盘监控数据采集器。"

#: ../disku_pollers.php:287
#, fuzzy, php-format
msgid "Disk Monitoring Poller [edit: %s (%s) ]"
msgstr "磁盘监控数据采集程序[编辑：％s（％s）]"

#: ../disku_pollers.php:289
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Poller [new]"
msgstr "磁盘监控数据采集器[新建]"

#: ../disku_pollers.php:295
#, fuzzy
msgid "Poller Location"
msgstr "数据采集器位置"

#: ../disku_pollers.php:296
#, fuzzy
msgid "The location where the Poller is located"
msgstr "数据采集器所在主机的位置"

#: ../disku_pollers.php:304
#, fuzzy
msgid "Collection Timing"
msgstr "收集过程使用时间"

#: ../disku_pollers.php:305
#, fuzzy
msgid "How often will the collectors be launched for this poller?"
msgstr "收集器将多久启动一次此轮询器？"

#: ../disku_pollers.php:312
msgid "Day of Week"
msgstr "每周的"

#: ../disku_pollers.php:313
#, fuzzy
msgid "When scanning weekly, what day of week should the scan be run?"
msgstr "每周扫描时，应在一周的哪一天进行扫描？"

#: ../disku_pollers.php:320
msgid "Time of Day"
msgstr "一天中的时间"

#: ../disku_pollers.php:321
#, fuzzy
msgid "What time of the day should scanning start?"
msgstr "扫描应该在一天的什么时间开始？"

#: ../disku_pollers.php:328
#, fuzzy
msgid "Collect all file system disk space usage"
msgstr "收集所有文件系统磁盘空间使用情况"

#: ../disku_pollers.php:329
#, fuzzy
msgid "Collect disk space usage, not only the usage of local file systems, but also NFS file systems. If checked on more than one poller, and pollers in the same NFS, may cause duplicate records in Disk Monitoring Dashboard (Grid > Disk Utilization > By Volume)"
msgstr "收集磁盘空间使用情况，不仅收集本地文件系统的使用情况，还收集NFS文件系统的使用情况。如果对多个轮询器进行了检查，并且同一NFS中的轮询器可能会导致磁盘监视仪表板中出现重复记录（“网格”>“磁盘利用率”>“按卷”）"

#: ../disku_pollers.php:408
#, fuzzy
msgid "Disk Monitoring Pollers"
msgstr "磁盘监控数据采集器"

#: ../disku_pollers.php:491
#, fuzzy
msgid "Launch Frequency"
msgstr "发射频率"

#: ../disku_pollers.php:496
#, fuzzy
msgid "Launch Time"
msgstr "执行时间"

#: ../disku_pollers.php:501
#, fuzzy
msgid "Launch Day"
msgstr "执行日"

#: ../disku_pollers.php:521
msgid "Last Time"
msgstr "上次运行时间"

#: ../disku_pollers.php:547 ../disku_pollers.php:631
msgid "Pollers"
msgstr "采集器"

#: ../disku_pollers.php:564
msgid "Up"
msgstr "活跃"

#: ../disku_pollers.php:566
msgid "Orphaned"
msgstr "孤立的"

#: ../disku_pollers.php:566
msgid "Down"
msgstr "关闭"

#: ../disku_pollers.php:588
#, fuzzy
msgid "No Pollers Defined"
msgstr "未定数据采集器"

#: ../disku_pollers.php:607
#, php-format
msgid "%s Hrs"
msgstr "%s小时"

#: ../disku_pollers.php:609
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Mins"
msgstr "<ph id=\"mtc_1\" equiv-text=\"base64:JXM=\"/>分钟"

#: ../disku_pollers.php:612
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Secs"
msgstr "％s秒"

#: ../disku_users.php:88
#, fuzzy
msgid "Operating System Users"
msgstr "操作系统用户"

#: ../disku_users.php:172 ../disku_users.php:286
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../disku_users.php:243
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../disku_users.php:247
msgid "Default Group"
msgstr "默认用户组"

#: ../disku_users.php:351
msgid "No Users Found"
msgstr "未找到用户"

#: ../disku_users.php:361
#, fuzzy
msgid "User Range in Settings is invalid. Upper and lower range must be separated with a hypen."
msgstr "设置中的用户范围无效。上限和下限必须用连字符分开。"

#: ../disku_users.php:363
#, fuzzy
msgid "User Range in Settings is invalid.  Ranges are not numeric."
msgstr "设置中的用户范围无效。范围不是数字。"

#: ../disku_users.php:365
#, fuzzy
msgid "User Range in Settings is invalid.  Lower range limit must be less than the upper range limit."
msgstr "设置中的用户范围无效。范围下限必须小于范围上限。"
